大量狗車從太子遊樂會出發

影唔切，大家小心